[
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Violencia",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desempleo/falta de empleo",
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Corrupción",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Seguridad (falta de)",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Economía, problemas con, crisis de",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Delincuencia, crimen",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Conflicto armado",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Pobreza",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Drogas, consumo de, drogadicción",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Educación, falta de, mala calidad",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Guerra contra el terrorismo",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mal gobierno",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desigualdad",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Salud, falta de servicio",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Los políticos",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Terrorismo",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Derechos humanos, violaciones de",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Agua, falta de",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desplazamiento forzado",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Impunidad",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inflación, altos precios",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Transporte, problemas con el",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Protestas populares (huelgas, cierre de carreteras, paros, etc.)",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Narcotráfico",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desnutrición",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Caminos/vías en mal estado",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Explosión demográfica",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Crédito, falta de",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Discriminación",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo seguro(a)",
    "conteo": 541
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo inseguro(a)",
    "conteo": 435
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy seguro(a)",
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy inseguro(a)",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 454
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 441
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 649
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 363
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Delincuentes comunes",
    "conteo": 622
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Guerrilla",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Las bandas criminales (bacrim)",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Crimen organizado y narcotraficantes",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Vecinos de su barrio o comunidad",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Policía o militares",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Personas pertenecientes a su familia",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aumentar los castigos en contra de los delincuentes",
    "conteo": 764
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Implementar medidas de prevención",
    "conteo": 575
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Deben respetar las leyes siempre",
    "conteo": 974
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "En ocasiones pueden actuar al margen de la ley",
    "conteo": 480
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 353
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 465
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 750
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 539
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 384
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "b48a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de América Latina ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "b48a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de América Latina ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "b48a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de América Latina ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "b48a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de América Latina ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "b48a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de América Latina ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "b48a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de América Latina ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "b48a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de América Latina ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "b48a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de América Latina ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "b48a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de América Latina ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "b48b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Europa ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "b48b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Europa ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b48b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Europa ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b48b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Europa ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "b48b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Europa ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "b48b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Europa ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "b48b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Europa ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "b48b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Europa ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "b48b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Europa ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "b48c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Estados Unidos ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "b48c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Estados Unidos ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "b48c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Estados Unidos ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "b48c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Estados Unidos ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "b48c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Estados Unidos ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "b48c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Estados Unidos ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "b48c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Estados Unidos ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "b48c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Estados Unidos ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "b48c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de Estados Unidos ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "b48d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de China ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "b48d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de China ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "b48d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de China ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "b48d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de China ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "b48d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de China ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "b48d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de China ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "b48d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de China ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "b48d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de China ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "b48d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio con otros países de China ayudarán a mejorar la economía de Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1038
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 454
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colb51",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Alto Comisionado para la Paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "colb51",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Alto Comisionado para la Paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "colb51",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Alto Comisionado para la Paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "colb51",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Alto Comisionado para la Paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "colb51",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Alto Comisionado para la Paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "colb51",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Alto Comisionado para la Paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colb51",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Alto Comisionado para la Paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "colb51",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Alto Comisionado para la Paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colb51",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Alto Comisionado para la Paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1209
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1302
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 552
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colconce1",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no deben ser castigados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colconce2",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar ayudas económicas a los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que decidan desmovilizarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 552
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colconce4",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe garantizar que los miembros de las FARC que se desmovilicen puedan participar en política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 657
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "colconce5",
    "pregunta": "¿El gobierno colombiano debe entregar algunos espacios de representación política (por ejemplo una curul en el Congreso) a algunos miembros de las FARC una vez se desmovilicen?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colconce6",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que ayuden a la identificación y eliminación de las minas antipersona no deben ser jzugados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 394
  },
  {
    "codigo": "colconce6",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que ayuden a la identificación y eliminación de las minas antipersona no deben ser jzugados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "colconce6",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que ayuden a la identificación y eliminación de las minas antipersona no deben ser jzugados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "colconce6",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que ayuden a la identificación y eliminación de las minas antipersona no deben ser jzugados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colconce6",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que ayuden a la identificación y eliminación de las minas antipersona no deben ser jzugados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "colconce6",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que ayuden a la identificación y eliminación de las minas antipersona no deben ser jzugados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "colconce6",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que ayuden a la identificación y eliminación de las minas antipersona no deben ser jzugados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colconce6",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que ayuden a la identificación y eliminación de las minas antipersona no deben ser jzugados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colconce6",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que ayuden a la identificación y eliminación de las minas antipersona no deben ser jzugados por la justicia colombiana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colconce7",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que confiesen sus crímenes deben recibir una redución en sus condenas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 363
  },
  {
    "codigo": "colconce7",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que confiesen sus crímenes deben recibir una redución en sus condenas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "colconce7",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que confiesen sus crímenes deben recibir una redución en sus condenas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "colconce7",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que confiesen sus crímenes deben recibir una redución en sus condenas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colconce7",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que confiesen sus crímenes deben recibir una redución en sus condenas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colconce7",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que confiesen sus crímenes deben recibir una redución en sus condenas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colconce7",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que confiesen sus crímenes deben recibir una redución en sus condenas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colconce7",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que confiesen sus crímenes deben recibir una redución en sus condenas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "colconce7",
    "pregunta": "¿Los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que confiesen sus crímenes deben recibir una redución en sus condenas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 738
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 702
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 615
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colespa1",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC formen un partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 619
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colespa2",
    "pregunta": "¿Aprueba o desaprueba que se presenten candidatos a las elecciones locales de 2015 (alcaldías y concejos municipales)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colespa6",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No votaría por ese candidato",
    "conteo": 1205
  },
  {
    "codigo": "colespa6",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Votaría por ese candidato, es decir por el desmovilizado de las farc",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "colespa6",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colespa6",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC se presenta como candidato a la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colespa8",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC gana la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No aceptaría el resultado de las elecciones",
    "conteo": 725
  },
  {
    "codigo": "colespa8",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC gana la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aceptaría el resultado de las elecciones",
    "conteo": 625
  },
  {
    "codigo": "colespa8",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC gana la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colespa8",
    "pregunta": "Si en las próximas elecciones locales, es decir las de 2015, un desmovilizado de las FARC gana la alcaldía de su municipio, ¿qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 689
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 681
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 887
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 400
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 402
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 483
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 961
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 449
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 855
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colideol4h",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba uso de métodos anticonceptivos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 841
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 514
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colpaz1c",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 820
  },
  {
    "codigo": "colpaz1c",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 532
  },
  {
    "codigo": "colpaz1c",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colpaz1c",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colpaz1c",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 561
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 543
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 613
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 523
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colpaz4a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reinserción de los desmovilizados de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 981
  },
  {
    "codigo": "colpaz4a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reinserción de los desmovilizados de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 449
  },
  {
    "codigo": "colpaz4a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reinserción de los desmovilizados de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colpaz4a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reinserción de los desmovilizados de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colpaz4b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 712
  },
  {
    "codigo": "colpaz4b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 680
  },
  {
    "codigo": "colpaz4b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colpaz4b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colpaz4c",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados del ELN ?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 848
  },
  {
    "codigo": "colpaz4c",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados del ELN ?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 554
  },
  {
    "codigo": "colpaz4c",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados del ELN ?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colpaz4c",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la reintegración a la sociedad de los excombatientes desmovilizados del ELN ?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 717
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 708
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 772
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 638
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colpgen1",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que se reintegrará más fácilmente a la vida civil: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mujer",
    "conteo": 1055
  },
  {
    "codigo": "colpgen1",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que se reintegrará más fácilmente a la vida civil: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ambos por igual",
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "colpgen1",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que se reintegrará más fácilmente a la vida civil: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Hombre",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "colpgen1",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que se reintegrará más fácilmente a la vida civil: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "colpgen1",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que se reintegrará más fácilmente a la vida civil: un hombre desmovilizado o una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colpp2a",
    "pregunta": "¿Está trabajando actualmente para algún partido o candidato en la campaña electoral para la presidencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No está trabajando",
    "conteo": 1443
  },
  {
    "codigo": "colpp2a",
    "pregunta": "¿Está trabajando actualmente para algún partido o candidato en la campaña electoral para la presidencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí está trabajando",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colpp2a",
    "pregunta": "¿Está trabajando actualmente para algún partido o candidato en la campaña electoral para la presidencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colpp2a",
    "pregunta": "¿Está trabajando actualmente para algún partido o candidato en la campaña electoral para la presidencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1",
    "pregunta": "Actualmente el gobierno del presidente Juan Manuel Santos adelanta un proceso de paz con las FARC. ¿Hasta qué punto apoya usted el proceso de paz?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 613
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 428
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 339
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colpropaz2",
    "pregunta": "¿Qué tan posible cree usted que el proceso de paz que adelanta actualmente el gobierno con las FARC conducirá a la desmovilización definitiva de este grupo guerrillero?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colpropaz8a",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, ¿está usted de acuerdo si o no con que se use un referendo para ratificar electoralmente el acuerdo de paz entre el gobierno y las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 986
  },
  {
    "codigo": "colpropaz8a",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, ¿está usted de acuerdo si o no con que se use un referendo para ratificar electoralmente el acuerdo de paz entre el gobierno y las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "colpropaz8a",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, ¿está usted de acuerdo si o no con que se use un referendo para ratificar electoralmente el acuerdo de paz entre el gobierno y las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colpropaz8a",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman un acuerdo de paz, ¿está usted de acuerdo si o no con que se use un referendo para ratificar electoralmente el acuerdo de paz entre el gobierno y las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "colpropaz8c",
    "pregunta": "Si se realizara un referendo para ratificar un acuerdo de paz entre el gobierno y las FARC, ¿cómo votaría usted en ese referendo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Votaría a favor",
    "conteo": 765
  },
  {
    "codigo": "colpropaz8c",
    "pregunta": "Si se realizara un referendo para ratificar un acuerdo de paz entre el gobierno y las FARC, ¿cómo votaría usted en ese referendo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No votaría",
    "conteo": 446
  },
  {
    "codigo": "colpropaz8c",
    "pregunta": "Si se realizara un referendo para ratificar un acuerdo de paz entre el gobierno y las FARC, ¿cómo votaría usted en ese referendo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Votaría en contra",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "colpropaz8c",
    "pregunta": "Si se realizara un referendo para ratificar un acuerdo de paz entre el gobierno y las FARC, ¿cómo votaría usted en ese referendo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "colpropaz8c",
    "pregunta": "Si se realizara un referendo para ratificar un acuerdo de paz entre el gobierno y las FARC, ¿cómo votaría usted en ese referendo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9a",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman la paz, está usted de acuerdo con que un actor internacional ayude a implementar dicho acuerdo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 923
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9a",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman la paz, está usted de acuerdo con que un actor internacional ayude a implementar dicho acuerdo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 467
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9a",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman la paz, está usted de acuerdo con que un actor internacional ayude a implementar dicho acuerdo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colpropaz9a",
    "pregunta": "Si el gobierno y las FARC firman la paz, está usted de acuerdo con que un actor internacional ayude a implementar dicho acuerdo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colrecon10",
    "pregunta": "¿Que los miembros de las FARC confiesen sus crímenes contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "colrecon10",
    "pregunta": "¿Que los miembros de las FARC confiesen sus crímenes contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colrecon10",
    "pregunta": "¿Que los miembros de las FARC confiesen sus crímenes contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colrecon10",
    "pregunta": "¿Que los miembros de las FARC confiesen sus crímenes contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "colrecon10",
    "pregunta": "¿Que los miembros de las FARC confiesen sus crímenes contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "colrecon10",
    "pregunta": "¿Que los miembros de las FARC confiesen sus crímenes contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "colrecon10",
    "pregunta": "¿Que los miembros de las FARC confiesen sus crímenes contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colrecon10",
    "pregunta": "¿Que los miembros de las FARC confiesen sus crímenes contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colrecon10",
    "pregunta": "¿Que los miembros de las FARC confiesen sus crímenes contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colrecon11",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar entre 5 y 8 años de cárcel?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 519
  },
  {
    "codigo": "colrecon11",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar entre 5 y 8 años de cárcel?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colrecon11",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar entre 5 y 8 años de cárcel?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "colrecon11",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar entre 5 y 8 años de cárcel?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "colrecon11",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar entre 5 y 8 años de cárcel?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "colrecon11",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar entre 5 y 8 años de cárcel?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "colrecon11",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar entre 5 y 8 años de cárcel?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "colrecon11",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar entre 5 y 8 años de cárcel?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colrecon11",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar entre 5 y 8 años de cárcel?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colrecon12",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar más de 8 años?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 432
  },
  {
    "codigo": "colrecon12",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar más de 8 años?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "colrecon12",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar más de 8 años?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "colrecon12",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar más de 8 años?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "colrecon12",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar más de 8 años?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "colrecon12",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar más de 8 años?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "colrecon12",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar más de 8 años?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colrecon12",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar más de 8 años?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colrecon12",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC responsables de crímenes atroces deben pagar más de 8 años?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colrecon13",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC deben reparar económicamente a sus víctimas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "colrecon13",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC deben reparar económicamente a sus víctimas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "colrecon13",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC deben reparar económicamente a sus víctimas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colrecon13",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC deben reparar económicamente a sus víctimas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colrecon13",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC deben reparar económicamente a sus víctimas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "colrecon13",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC deben reparar económicamente a sus víctimas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "colrecon13",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC deben reparar económicamente a sus víctimas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "colrecon13",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC deben reparar económicamente a sus víctimas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "colrecon13",
    "pregunta": "¿Los miembros de las FARC deben reparar económicamente a sus víctimas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 459
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colrecon7",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un desmovilizado o desmovilizada de las FARC?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 361
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colrecon8",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a una mujer desmovilizada?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colrecon9",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por los miembros de las FARC contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 364
  },
  {
    "codigo": "colrecon9",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por los miembros de las FARC contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "colrecon9",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por los miembros de las FARC contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colrecon9",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por los miembros de las FARC contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "colrecon9",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por los miembros de las FARC contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colrecon9",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por los miembros de las FARC contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colrecon9",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por los miembros de las FARC contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colrecon9",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por los miembros de las FARC contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "colrecon9",
    "pregunta": "¿Recordar públicamente los crímenes cometidos por los miembros de las FARC contribuirá a la reconciliación?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desafavorable",
    "conteo": 556
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Favorable",
    "conteo": 553
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy desfavorable",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy favorable",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 739
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Juan manuel santos",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Oscar iván zuluaga",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Enrique peñalosa",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Clara lópez",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Votaría por otro candidato",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Marta lucía ramírez",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "colvb20",
    "pregunta": "Si este domingo fueran las próximas elecciones presidenciales,¿por cuál candidato votaría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "José antonio rocha",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 592
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 372
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 601
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colvb22cn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Clara Lopez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 342
  },
  {
    "codigo": "colvb22cn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Clara Lopez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "colvb22cn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Clara Lopez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "colvb22cn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Clara Lopez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "colvb22cn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Clara Lopez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "colvb22cn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Clara Lopez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colvb22cn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Clara Lopez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colvb22cn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Clara Lopez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colvb22dn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Oscar Ivan Zuluaga con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 347
  },
  {
    "codigo": "colvb22dn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Oscar Ivan Zuluaga con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "colvb22dn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Oscar Ivan Zuluaga con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "colvb22dn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Oscar Ivan Zuluaga con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colvb22dn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Oscar Ivan Zuluaga con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "colvb22dn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Oscar Ivan Zuluaga con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "colvb22dn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Oscar Ivan Zuluaga con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colvb22dn",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Oscar Ivan Zuluaga con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colvb22f",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Martha Lucía Ramírez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "colvb22f",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Martha Lucía Ramírez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "colvb22f",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Martha Lucía Ramírez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "colvb22f",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Martha Lucía Ramírez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colvb22f",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Martha Lucía Ramírez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "colvb22f",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Martha Lucía Ramírez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colvb22f",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Martha Lucía Ramírez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colvb22f",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Martha Lucía Ramírez con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colvb22g",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Enrique Peñalosa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "colvb22g",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Enrique Peñalosa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "colvb22g",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Enrique Peñalosa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "colvb22g",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Enrique Peñalosa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "colvb22g",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Enrique Peñalosa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "colvb22g",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Enrique Peñalosa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colvb22g",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Enrique Peñalosa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colvb22g",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Enrique Peñalosa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3a",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 690
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3a",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3a",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3a",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3a",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3a",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3a",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3a",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3a",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de las BACRIM?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 651
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colwc5",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1427
  },
  {
    "codigo": "colwc5",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colwc5",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colwc5t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1428
  },
  {
    "codigo": "colwc5t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colwc5t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colwc6",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1464
  },
  {
    "codigo": "colwc6",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colwc6",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colwc6t",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1467
  },
  {
    "codigo": "colwc6t",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colwc6t",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colwc7",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1412
  },
  {
    "codigo": "colwc7",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colwc7",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colwc7t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1419
  },
  {
    "codigo": "colwc7t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colwc7t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colwc8",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1421
  },
  {
    "codigo": "colwc8",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colwc8",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colwc8t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1426
  },
  {
    "codigo": "colwc8t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colwc8t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1266
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1149
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 750
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 651
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1251
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1078
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 653
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 484
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 838
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1090
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 596
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno",
    "conteo": 989
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible",
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1413
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "dis11",
    "pregunta": "Por su color de piel?¿Usted diría que eso ha sucedido muchas veces, algunas veces, pocas veces, o nunca?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1426
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "dis12",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género o sexo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1246
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Pocas veces",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muchas veces",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "dis13",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1319
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1326
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 1211
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1381
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "dvw1",
    "pregunta": "La esposa descuida las labores del hogar. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No lo aprobaría ni lo entendería",
    "conteo": 1337
  },
  {
    "codigo": "dvw1",
    "pregunta": "La esposa descuida las labores del hogar. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No aprobaría pero lo entendería",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "dvw1",
    "pregunta": "La esposa descuida las labores del hogar. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "dvw1",
    "pregunta": "La esposa descuida las labores del hogar. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "dvw1",
    "pregunta": "La esposa descuida las labores del hogar. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "dvw2",
    "pregunta": "La esposa es infiel. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No lo aprobaría ni lo entendería",
    "conteo": 1118
  },
  {
    "codigo": "dvw2",
    "pregunta": "La esposa es infiel. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No aprobaría pero lo entendería",
    "conteo": 325
  },
  {
    "codigo": "dvw2",
    "pregunta": "La esposa es infiel. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "dvw2",
    "pregunta": "La esposa es infiel. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "dvw2",
    "pregunta": "La esposa es infiel. ¿Usted aprobaría que el esposo golpee a su esposa, o usted no lo aprobaría pero lo entendería, o usted ni lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 347
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 561
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 685
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 431
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "11 - 6o año de secundaria",
    "conteo": 517
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "5 - 5o año de primaria",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "16 - 5o año de universidad",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "9 - 4o año de secundaria",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "13 - 2o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "8 - 3er año de secundaria",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "3 - 3er año de primaria",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "14 - 3er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "12 - 1er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "7 - 2o año de secundaria",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "10 - 5o año de secundaria",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "6 - 1er año de secundaria",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "15 - 4o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "2 - 2o año de primaria",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "4 - 4o año de primaria",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "0 -ninguno",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "18+ - 7o año de universidad o más",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "17 - 6o año de universidad",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "1 - 1er año de primaria",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Primaria incompleta",
    "conteo": 382
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Primaria completa",
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato completo",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato incompleto",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Universitaria completa",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica completa",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Universitaria incompleta",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica incompleta",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 573
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "env1",
    "pregunta": "¿A qué debe darse más prioridad: proteger el medio ambiente o promover el crecimiento económico?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Proteger el medio ambiente",
    "conteo": 964
  },
  {
    "codigo": "env1",
    "pregunta": "¿A qué debe darse más prioridad: proteger el medio ambiente o promover el crecimiento económico?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Promover el crecimiento económico",
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "env1",
    "pregunta": "¿A qué debe darse más prioridad: proteger el medio ambiente o promover el crecimiento económico?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "env1",
    "pregunta": "¿A qué debe darse más prioridad: proteger el medio ambiente o promover el crecimiento económico?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "env1",
    "pregunta": "¿A qué debe darse más prioridad: proteger el medio ambiente o promover el crecimiento económico?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 583
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mestiza",
    "conteo": 812
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Blanca",
    "conteo": 390
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Negra",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Indígena",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mulata",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otra",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1186
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 846
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 609
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1323
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 791
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 680
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 885
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 594
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1296
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1384
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1474
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1430
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 865
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 344
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "fear10",
    "pregunta": "Para protegerse de la delincuencia en los últimos 12 meses, ¿ha tomado alguna medida como evitar caminar por algunas zonas de su barrio porque puedan ser peligrosas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 857
  },
  {
    "codigo": "fear10",
    "pregunta": "Para protegerse de la delincuencia en los últimos 12 meses, ¿ha tomado alguna medida como evitar caminar por algunas zonas de su barrio porque puedan ser peligrosas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 635
  },
  {
    "codigo": "fear10",
    "pregunta": "Para protegerse de la delincuencia en los últimos 12 meses, ¿ha tomado alguna medida como evitar caminar por algunas zonas de su barrio porque puedan ser peligrosas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Estados unidos",
    "conteo": 1054
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otro país",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "China, o sea, china continental y no taiwán",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Venezuela",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Brasil",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Japón",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "España",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "México",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "for1n",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "India",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Estados unidos",
    "conteo": 770
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "China, o sea, china continental y no taiwán",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otro país",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Japón",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Brasil",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "España",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Venezuela",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "México",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "India",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Estados unidos",
    "conteo": 504
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Japón",
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ninguno/debemos seguir nuestro propio modelo",
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Brasil",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "China continental",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "México",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Venezuela",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Corea del sur",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Rusia",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Singapur",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "India",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucha",
    "conteo": 473
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 377
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poca",
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "for6b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucha",
    "conteo": 1086
  },
  {
    "codigo": "for6b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "for6b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poca",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "for6b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "for6b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "for6b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Positiva",
    "conteo": 626
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Negativa",
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ni positiva ni negativa",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy positiva",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy negativa",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No tiene ninguna influencia",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "for7b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos sobre nuestro país es?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Positiva",
    "conteo": 800
  },
  {
    "codigo": "for7b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos sobre nuestro país es?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Negativa",
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "for7b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos sobre nuestro país es?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ni positiva ni negativa",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "for7b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos sobre nuestro país es?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "for7b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos sobre nuestro país es?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy positiva",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "for7b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos sobre nuestro país es?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy negativa",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "for7b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos sobre nuestro país es?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "for7b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos sobre nuestro país es?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "for7b",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene Estados Unidos sobre nuestro país es?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No tiene ninguna influencia",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 621
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1139
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1344
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 939
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 0,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 120,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 32,
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 60,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 100,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 166,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 30,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 150,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 102,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 20,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 50,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 110,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 24,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 160,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 200,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 15,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 25,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 23,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 106,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 128,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 90,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 34,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 40,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 36,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 18,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 140,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 162,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 132,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "gi7",
    "pregunta": "¿Cuántos representantes tiene la Cámara Baja o Cámara Única del Congreso?",
    "total": 1375,
    "respuesta": 101,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 671
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 472
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 896
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1473
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Entre 10 y hasta 30 minutos",
    "conteo": 497
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Más de 30 minutos y hasta una hora",
    "conteo": 383
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Más de 1 hora y hasta 3 horas",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Menos de 10 minutos",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Más de 3 horas",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No hay policía/ no llegaría nunca",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 475
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 635
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 397
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 957
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 475
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 767
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 668
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 1158
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Castellano/español",
    "conteo": 1491
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otro (extranjero)",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 912
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo satisfecho(a)",
    "conteo": 464
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo insatisfecho(a)",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ni bueno, ni malo (regular)",
    "conteo": 771
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 382
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Malo",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy malo (pésimo)",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 477
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 420
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 353
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 573
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 405
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 378
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 698
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 351
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 507
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Media",
    "conteo": 583
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Media baja",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Baja",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Media alta",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Alta",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 317
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 349
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1327
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1300
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 618
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Trabajador(a) por cuenta propia",
    "conteo": 482
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Asalariado(a) en el sector privado",
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Asalariado(a) del gobierno o empresa estatal",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Patrono(a) o socio(a) de empresa",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Trabajador(a) no remunerado(a) o sin pago",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Trabajando",
    "conteo": 850
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Se dedica a los quehaceres de su hogar",
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Es estudiante",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Está buscando trabajo activamente",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Está jubilado, pensionado o incapacitado permanentemente para trabajar",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No trabaja y no está buscando trabajo",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No está trabajando en este momento pero tiene trabajo",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "pese1",
    "pregunta": "¿Considera usted que el nivel de violencia acutal en su barrio es mayor, igual o menor que el de otras colonias o barrios en este municipio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Menor",
    "conteo": 925
  },
  {
    "codigo": "pese1",
    "pregunta": "¿Considera usted que el nivel de violencia acutal en su barrio es mayor, igual o menor que el de otras colonias o barrios en este municipio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 404
  },
  {
    "codigo": "pese1",
    "pregunta": "¿Considera usted que el nivel de violencia acutal en su barrio es mayor, igual o menor que el de otras colonias o barrios en este municipio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mayor",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "pese1",
    "pregunta": "¿Considera usted que el nivel de violencia acutal en su barrio es mayor, igual o menor que el de otras colonias o barrios en este municipio?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "pese2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el nivel de violencia acutal en su barrio es mayor, igual o menor que el de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Menor",
    "conteo": 649
  },
  {
    "codigo": "pese2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el nivel de violencia acutal en su barrio es mayor, igual o menor que el de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 581
  },
  {
    "codigo": "pese2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el nivel de violencia acutal en su barrio es mayor, igual o menor que el de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mayor",
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "pese2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el nivel de violencia acutal en su barrio es mayor, igual o menor que el de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "pese2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el nivel de violencia acutal en su barrio es mayor, igual o menor que el de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 762
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 484
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 580
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 480
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "pole2n",
    "pregunta": "¿Usted está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho con el desempeño de la policía en su barrio/colonia/vecindario?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 629
  },
  {
    "codigo": "pole2n",
    "pregunta": "¿Usted está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho con el desempeño de la policía en su barrio/colonia/vecindario?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 596
  },
  {
    "codigo": "pole2n",
    "pregunta": "¿Usted está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho con el desempeño de la policía en su barrio/colonia/vecindario?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "pole2n",
    "pregunta": "¿Usted está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho con el desempeño de la policía en su barrio/colonia/vecindario?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "pole2n",
    "pregunta": "¿Usted está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho con el desempeño de la policía en su barrio/colonia/vecindario?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "pole2n",
    "pregunta": "¿Usted está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho con el desempeño de la policía en su barrio/colonia/vecindario?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 391
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 418
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 446
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 389
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "pr3a",
    "pregunta": "Si compra DVD, discos piratas, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 691
  },
  {
    "codigo": "pr3a",
    "pregunta": "Si compra DVD, discos piratas, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "pr3a",
    "pregunta": "Si compra DVD, discos piratas, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "pr3a",
    "pregunta": "Si compra DVD, discos piratas, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "pr3a",
    "pregunta": "Si compra DVD, discos piratas, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "pr3a",
    "pregunta": "Si compra DVD, discos piratas, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "pr3a",
    "pregunta": "Si compra DVD, discos piratas, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "pr3a",
    "pregunta": "Si compra DVD, discos piratas, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "pr3a",
    "pregunta": "Si compra DVD, discos piratas, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "pr3c",
    "pregunta": "Y si alguien en su barrio ocupa/invade un terreno desocupado, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "pr3c",
    "pregunta": "Y si alguien en su barrio ocupa/invade un terreno desocupado, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "pr3c",
    "pregunta": "Y si alguien en su barrio ocupa/invade un terreno desocupado, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "pr3c",
    "pregunta": "Y si alguien en su barrio ocupa/invade un terreno desocupado, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "pr3c",
    "pregunta": "Y si alguien en su barrio ocupa/invade un terreno desocupado, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "pr3c",
    "pregunta": "Y si alguien en su barrio ocupa/invade un terreno desocupado, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "pr3c",
    "pregunta": "Y si alguien en su barrio ocupa/invade un terreno desocupado, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "pr3c",
    "pregunta": "Y si alguien en su barrio ocupa/invade un terreno desocupado, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "pr3c",
    "pregunta": "Y si alguien en su barrio ocupa/invade un terreno desocupado, ¿qué tan probable que es que sea castigado por las autoridades?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No ha participado",
    "conteo": 1338
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí ha participado",
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1442
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Les alcanza justo sin grandes dificultades",
    "conteo": 604
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen dificultades",
    "conteo": 506
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen grandes dificultades",
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Les alcanza bien y pueden ahorrar",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Permaneció igual",
    "conteo": 752
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Aumentó",
    "conteo": 388
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Disminuyó",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Soltero",
    "conteo": 548
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Unión libre (acompañado)",
    "conteo": 472
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Casado",
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Separado",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Viudo",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Divorciado",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 462
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 13,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 14,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 15,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 589
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 482
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 325
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 15,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 13,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 24,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 32,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 23,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 14,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1177
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una vez por semana",
    "conteo": 448
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una vez al mes",
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Más de una vez por semana",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nunca o casi nunca",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 979
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Algo importante",
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1443
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1294
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1297
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 758
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 735
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 836
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 606
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 862
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 631
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "r26",
    "pregunta": "¿Está conectada a la red alcantarillado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1231
  },
  {
    "codigo": "r26",
    "pregunta": "¿Está conectada a la red alcantarillado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "r26",
    "pregunta": "¿Está conectada a la red alcantarillado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "r26",
    "pregunta": "¿Está conectada a la red alcantarillado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1309
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 923
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 571
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1432
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1253
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 922
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 573
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1129
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 365
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1033
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 460
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 680
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 604
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 563
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 768
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 465
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 640
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 442
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos",
    "conteo": 700
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 471
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 708
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 618
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 567
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 466
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 353
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 423
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1188
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1064
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 418
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1161
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Quiere demostrar su descontento con todos los candidatos, no le gustaninguno",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No le interesa la política",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otra razón",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No cree en las elecciones o autoridades electorales",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Está confundido",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No cree en la democracia, quiere protestar contra el sistema político",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Su voto no marca la diferencia",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vb101n",
    "pregunta": "¿Por qué votaría usted nulo o blanco en esta elección presidencial?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 897
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 578
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Votaría por algún candidato o partido diferente del actual gobierno",
    "conteo": 502
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Iría a votar pero dejaría el tarjetón en blanco o lo anularía",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No votaría",
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Votaría por el candidato o partido del actual presidente",
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 918
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Cuestiones de edad (muy joven, muy viejo)",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otra razón",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No me interesa la política",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No estaba en el distrito / estaba de viaje",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No me gustaron los candidatos o campaña",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No creo en las elecciones o autoridades electorales",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No creo en la democracia",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Estaba confundido",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vb4new",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Cuestiones burocráticas (registro, padrón)",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Ambos por igual",
    "conteo": 796
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 646
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 735
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No importa",
    "conteo": 603
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1201
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1203
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 13,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1155
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1203
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Robo con arma",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Robo sin arma sin agresión o amenaza física",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Robo sin arma con agresión o amenaza física",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Robo de la casa, ladrones se metieron a la casa mientras no había nadie",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Agresión física sin robo",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Extorsión",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Daño a la propiedad",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1203
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "En este municipio",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "En este barrio o comunidad",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "En su hogar",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "En otro municipio",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vicbar1",
    "pregunta": "¿Han ocurrido robos en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 797
  },
  {
    "codigo": "vicbar1",
    "pregunta": "¿Han ocurrido robos en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 656
  },
  {
    "codigo": "vicbar1",
    "pregunta": "¿Han ocurrido robos en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "vicbar1f",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ocurrió ese acto de delicuencia de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 699
  },
  {
    "codigo": "vicbar1f",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ocurrió ese acto de delicuencia de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "vicbar1f",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ocurrió ese acto de delicuencia de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "vicbar1f",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ocurrió ese acto de delicuencia de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "vicbar1f",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ocurrió ese acto de delicuencia de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "vicbar1f",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ocurrió ese acto de delicuencia de hace 12 meses?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vicbar3",
    "pregunta": "¿Han ocurrrido ventas de drogas ilegales en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 772
  },
  {
    "codigo": "vicbar3",
    "pregunta": "¿Han ocurrrido ventas de drogas ilegales en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 571
  },
  {
    "codigo": "vicbar3",
    "pregunta": "¿Han ocurrrido ventas de drogas ilegales en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "vicbar3",
    "pregunta": "¿Han ocurrrido ventas de drogas ilegales en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vicbar4",
    "pregunta": "¿han ocurrido extorsiones o cobro de impuestos de guerra en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1079
  },
  {
    "codigo": "vicbar4",
    "pregunta": "¿han ocurrido extorsiones o cobro de impuestos de guerra en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "vicbar4",
    "pregunta": "¿han ocurrido extorsiones o cobro de impuestos de guerra en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "vicbar4",
    "pregunta": "¿han ocurrido extorsiones o cobro de impuestos de guerra en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vicbar7",
    "pregunta": "¿Han ocurrido asesinatos en lo  en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1043
  },
  {
    "codigo": "vicbar7",
    "pregunta": "¿Han ocurrido asesinatos en lo  en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 389
  },
  {
    "codigo": "vicbar7",
    "pregunta": "¿Han ocurrido asesinatos en lo  en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "vicbar7",
    "pregunta": "¿Han ocurrido asesinatos en lo  en los últimos 12 meses en su barrio, villa o colonia?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 915
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1070
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 425
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1071
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 358
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1144
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1146
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1399
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "wc3t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1400
  },
  {
    "codigo": "wc3t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "wc3t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "wf1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda regular/periódica en dinero, alimento o en productos de parte del gobierno, sin contar las pensiones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1139
  },
  {
    "codigo": "wf1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda regular/periódica en dinero, alimento o en productos de parte del gobierno, sin contar las pensiones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "wf1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda regular/periódica en dinero, alimento o en productos de parte del gobierno, sin contar las pensiones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "wf1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda regular/periódica en dinero, alimento o en productos de parte del gobierno, sin contar las pensiones?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1347
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Asuntos económicos (trabajo, precios, inflación, falta de oportunidades)",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Educación (falta de oportunidades, matrículas altas, mala calidad, política educativa)",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Falta de servicios públicos",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Asuntos políticos (protesta contra leyes, partidos o candidatos políticos, exclusión, corrupción)",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Derechos humanos",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Temas ambientales",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "Problemas de seguridad (crimen, milicias, pandillas)",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "La paz / salida negociada al conflicto",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1496,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  }
]